一人一個香港赤化咗嘅地方

我先，中旅社入面，唔講以為返咗大陸

土瓜灣偉恆昌

香港

各大中小學

海洋公園

全香港 尤其東鐵線

所有band3中學